官方宣佈雲格續約至2019

阿仙奴官方終於向外公佈。雖然今季面對不少質疑，惟球會高層仍對他投下信心一票，雲格事後在官網表示：「我愛這球會，而我對未來既樂觀又期待。我們正努力在各方面求進，球隊本身已經很強，只要在各方面補充一下兵力，我們絕對可以更成功。我很多謝高層對我的信任，Stan也盡一切努力去助我們爭取錦標。我知道球迷想要什麼，這也是我想要的。」

790 - Arsene Wenger has taken charge of 790 Premier League games as a manager; only Sir Alex Ferguson has managed more (810). Longevity.
— OptaJoe (@OptaJoe) May 31, 2017
雲格續約後，其首要任務就是留住奧斯爾及阿歷斯山齊士兩名主力，他們合約仍有一年便到期，若不續約便很可能離隊。

雲加已戰勝歸來
暴龍哥掃進棺材